2019 mac點揀好?

話說小弟有部17ipadpro 10.5 256gb，但部野一直都唔上唔落咁。文書野效率又低，ps執下相又用唔到full function 。乜都差d，除左係便攜之外都無咩好……。於是諗著買返部行真os系統嘅電腦,順便學下用logic pro。但mbp真係好貴，所以諗緊下面邊個option好。

set1: iMac21.5 4k 512gb 16gram + ipad pro

set2: trade走部iPad pro買mbp13 1.4 gz 512gb 16ram

set3: mbp13 1.4 gz 256gb 8gram + iPad pro

感覺如果有哂mbp同ipad出街都唔知帶邊部好，2部都帶又有d9。加上遲d可能會exchange or working holiday 。所以諗有部mbp好似又好d咁。有無ching試過上面嘅組合?用起上黎點?

set 1啦

我提議set4: mbp加個moon

講cp ios 一定高好多
用得ipad pro 嫌mbp 貴
一部mbp 夠晒啦今年又upgrade 埋粒u

比我就trade ipad

osx 高好多至真

set3 都幾好, 你要認真做野可以用macbook, 你想輕鬆上網睇下片又可以用iPad

遲下ipad mac os update 可以拎埋個ipad 當second screen 用

10.5吋板炸，個時見講到可以取替laptop，好勁咁，之後就中左伏

宜家唔係都得咩？

如果13吋會不會覺得好細
利申:用緊15

感覺ios13更新完，可以用mouse又好似有用左

細都無計，15點買得起

又係

third party
依家apple 自己出返

Set 3
有埋sidecar 就PERFEC池

其實256gb夠唔夠用?大家一般買幾gb?

why ar?

未轉新keyboard一概不買macbook

用mbp時可以當ipad係第二個moon

8gb ram 一定唔夠啦

呢句真
屋企部 13mbpr 好打過公司部19mbp 太多
用開舊接受唔到個新kb

本身有無枱機先

三個set個價都唔成比例
有錢點解唔買好d

邊個話得？點解要用ipad pro做嘢

等左2年今年好似已經比較好